將油塘一役叫做「寫紙仔之役」好唔好？

雖然呢個名聽落去搞到成件事好小學雞，但我諗唔到其他名